[想食雞?]荒野行動PC版 約戰TG谷

想食雞又冇PUBG既人可以試下

官網

下載完PC版,之後下載埋手機版用黎掃QR CODE登入.

我就用遊客身份登入既.

TG谷:

黎啦

pubg已經夠垃圾，依隻仲要明抄
撚有人玩

想食雞又冇PUBG既人可以試下 玩 荒野行動PC版

官網

下載完PC版,之後要係官網下載埋 手機版 用黎掃QR CODE登入.
(暫時試到market版冇得掃qr code)

我就用遊客身份登入既.

荒野行動PC版TG谷:

食雞流程

1;進入官網

2:下載pc版進行安裝

3:係官網下載手機版進行安裝(暫時試到MARKET版冇掃一掃)

4:用遊客身份登入手機版,打開手機版掃一掃,掃瞄電腦版之qr code

5:登入完成,創建角色

6:開心食雞

推

入唔到

Block>上一頁

有正版pubg唔玩 玩翻版 你話你係咪犯賤

開心食雞
柒到